死亡無限Loop 2 預告 (含第一集結局慎入)

好撚驚

有第二集

真心覺得第一集幾好睇。期待

笑撚咗
睇頭十幾秒以為佢條仔個fd出事
結果係佢自己又loop過

Must watch

好期待

同樣諗法

又loop,唔好啦 上集結局見佢比條仔玩,以為又loop過,真係嚇撚到我仆街

唔記得咗第1集結局
記得有個監躉，同嗰fd整嘅毒蛋糕
帶面具殺手係邊個？

個friend

今次有咩經驗, 應該容易過關啦

所以佢已經唔駛驚死,變在笑片

條女幾正
第一集真係幾好睇